「冇圖」頭先係觀塘海濱長廊見到掃把妹同條仔車震

馬尾頭好正

去chok墨魚呀
你係泊我格離個個呀？